【電騙又來了】義氣男誤信「前同事」捲內地刑事案 中招失9萬人仔

又有電話騙案！早上9時許，警方接獲一名34歲男子報案稱今早收到一名陌生男子來電，對方自稱是他的前同事，訛稱在內地涉及一些刑事案件，要求男事主匯款應急。男事主不虞有詐，按騙徒指示匯款9萬元人民幣至一個內地銀行戶口，其後他致電該名前同事發現沒有此事，始懷疑受騙。警方經初步調查後，案件列作以欺騙手段取得財產，交由元朗警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

呢d案似乎破唔到，重要日日有人中……